其實韋達好地地騎開馬做埋練馬師 做乜要轉行教波？

教到以前青靚白淨 搞到依家成個阿叔咁
仲要唔係教得好 七場得一分

因為佢意識到騎馬好殘忍

咁佢都作出好大犧牲 成個樣落晒營

因為佢個女跟左我
養埋我呢個廢柴

又慘敗
返去策馬好無